高登各位中學生朋友，debt係唔讀個b音

出去叫野飲叫Mojito，讀莫hit桃，唔好讀莫之桃
後生仔虛心啲，柒左會俾人笑嫁
唔好再讀錯啦

Doubt都係，唔好再讀埋個b音

基本野

提下小學雞

個字你跟住讀想讀b音都讀唔清楚喇
除非你當debit咁讀...

嗯⋯我覺得你一直都讀錯⋯唔明我意思⋯